道期納期已經反彈緊，淡友睇路

係時候交返個場俾我地好友，今晚試前頂

彈幾撚多點啊

今晚dow一定唔會跌

之前升咁多先跌一晚？唔信

今晚休市呀

收到

牛了

期貨照開

期指最多可以信開市前幾個鐘, 聽日食晚飯再睇

個個都睇跌咪升囉 你以為大戶開善堂咩

牛 牛 吽

道期已經企穩251 今次上望254

快啲改名沖起下

相信大家已經見到我嘅決心

反彈喇

重上254

逄高加沽

納道低開，大家唔洗驚
一切都係技術性調整，大戶振好倉
今晚目標仍然喺穿前頂

屌你又高菇又低call

反登？

已經悔該做咗好友喇 今次熊二反彈納dee睇8000

改*

樓豬又賺

我宣佈，6700係鐵底

輸呀 啲好倉俾人夾到爆

Binc

我重申，26000唔會穿

已經入咗3球259牛搏反彈 等收錢

冇圖你話十球都得

係

都係嗰句，你信唔信都唔影響我陣間數錢

都係嗰句，見你入左牛我就放心了

港股變左支那股集中地.

貿易戰當然係美股彈, 港股會點?

巴打唔好咁衰啦

佢話係就係

佢幫緊熊軍發緊功
用心良苦

3球係量，唔係額

唔好再質疑我 總之260硬過你碌鳩

近牛槓桿大，唔洗買咁大

留名待笑

又學布神d衰野